祖國壯麗山河，2020年世界自然遺產 —— 重慶大瀑布

真係好撚大

屎水瀑布

旅遊新景區特色景點

中國又贏

3,條友實嚇到瀨屎

沖走咗啦 沒事

睇到好爽

企屋頂沖走左?
等緊上屋頂 冇沖到

我國真漂亮

一定要無事

中國啲豆腐渣 個間小屋頂到咁耐咪算好

死前可以玩返次激流

樓同電器同傢俬都爛晒要換過新
刺激內需

沖撚死班低端人口 沒事兒

換咩呀都死左

療癒片

今年GDP 有望反彈 20%

有限嘅糧食
養少個
點都贏

山城變水城
山水有相逢

死7億人gdp可以double

笑到仆街

間屋都沖走埋

好靚

無邊際大泳池

偉大嘅強國風景好壯麗

重慶發大財

癡撚線國家

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好治癒

城市瀑㳍

舊新聞 假消息 別煽動國家
相信政府 不怕！

多難興邦

又一城變水舞間班港燦就大驚小怪
睇下強國表演啦 人地對祖國幾有信心

舊聞嚟 沖走咗啦
btw 條友都唔知點影野

国家5A級旅遊景點

習帝知道強國人冇得去旅行，所以不計成本安排各地變成威尼斯
用心良苦呀！

你媽就掛大瀑布

嘩 好靚丫 有水玩

山川壯麗
物產豐隆

個男人沖走左

世界自然景觀

炎黃世胄
東亞稱雄

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

中共死好喇 百姓無辜😢

假如三峽大壩有問題，希望能第一時間新聞透明，給百姓一個逃生時間，這可是大事

笑死我咩
依啲時候先最唔會透明
人命對共產黨嚟講係最冇價值

重慶都咁樣 宜昌武漢真係sor9ly

一半係舊片 twitter唔好即刻信

人口大洗牌
仲好

共產黨呢隻魔鬼邊個養出黎？😂😂😂

支共罪惡滔天，窮人普通人真係慘，賤命一條

加油中國（洪水）

三盒，thx

做新景點吸引遊客

順住d 水流落去參觀三峽大壩姐

新聞無報，fake news黎

好想知佢地地底鋪既電子呀個d點搞 成個城市咁水災 地面個D更加唔洗講 清水都夠多手尾 仲要泥水

所以話 班支那人都一直係扮訓
佢地根本知個政府有幾衰

明明係朱古力瀑布

厲害了我的國

其實三峽爆咗對中國政權冇問題， 到時中共 話死幾百人小粉紅信到十足十。 跟住白事當紅事辦，拍片講解放軍點樣搶救，來生要再做中國人之類嘅嘢。 最後屈埋落美國度搞掂

好想睇條吊橋既全視頻

海盜船咁

沒事

山河錦繡

中國大後方

其實係落雨落咁多定係因為中共起太多水壩喺到放水浸死班仆街

假既

我係中國人呀hi

開心，如果加個九級大地震就正！

全國水上樂園

厲害了我的國

玩緊The Last of us part2 好似

仁者樂山，智者樂水
重慶人真係仁智兼備！

重慶啲水流去三峽，唔關排洪事

通常水災後就瘟疫到

唔會有事 樓主唔好散播謠言
支那唔會爆 唔好on9

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

尿寧艦可以駛入去支援

明你問咩了睇錯sor

自古以來嘅文化遺產

中國最美的風景是水

沒事放心

視頻你老母呀

sor9, 片

精警

相信黨 沒事兒

搵落雨做藉口 趁呢段時間排洪
就算沖撚走哂下游啲人 黨都要保住三峽大霸

呢條以前架wo
以前係utube d 洪水片睇過

無事

以前都咁大鑊
而家咪

好壯觀呀 偉大嘅祖國

見一次笑一次

無事呀 重慶一直都係咁架喎

依條舊片黎

百年一遇嘅天然現象

水為財沒事兒

大中華膠出現了

其實香港新聞有無播的

飛流直下三千尺 疑是銀河落九天

一蚊都無用過，就起咗個威尼斯出嚟

聽到班撚屌叫救命

睇評論話係舊聞

問我國家哪像染病？

要去水好簡單
震一震 地下去水無難度

啱啦

出至Matt哥？

厲害了，我的國

2020到底係發生咩事
第時d人讀歷史會讀到想死

浸死定跌死呢

一值係到賭，賭本係人命

冇事 大壩好
有事 萬年一遇

又嚟老解肉身擋洪水，感動十三億人的英雄故事

你們又可曾聽過豬和牛的求饒之聲？

國家aa級景點

連燈仔唔好燈

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

感動

可防可控 無事無事

只要國家主席安全就沒事兒~

舊登

同意！
（消息）可防可控 無事兒

企上去果爛鬼牆冧咗

大驚少怪 沒事兒

假嘅假嘅香港不知幾好天，又無日食又無落雨

綦江縣只係重慶市其中一個縣，重慶市中心冇事，陽光普照歌舞昇平唔洗睇佢

重慶人：整個城巿都係我嘅水上樂園

第一條片D 欄杆估唔到咁實淨喎!

壯觀 美麗 現代建築群 完美柔合大自然
天人合一既境界

你講個人定舊屎？

報應！！

如果大陸人要避難, 有幾多人會走左落黎香港,
港共要接濟幾多大陸人

重慶遺跡

官媒到底會點洗白呢？

全體連登仔登佢冇事，唔好天滅中共

咱們人多，死一點，沒事兒

中國十四億人，一人一口也乾了它

封完人哋條湄公河即刻洪水爆發

洗走病毒

自然遺產？明明人禍

諗起d人話黃河水污糟會俾支蛆屌

去過重慶記得好似佢一級級落咁最低級果層咪浸撚到成間屋都無曬

呢d片通常都配d輕快既音樂

江山如此多FUN

一定係假圖啦 中國無可能會咁

咁樣搞法山泥傾瀉會點

好在有疫情 鎖國 徹僑
唔係就有好多外國人仲留係鬼國
中國人死 wfc

大陸一啲新聞都無

你地D圖可唔可以唔好咁痴線

不過好正

舊登北京奧運開幕

香港都冇乜講 , 以前 cctv 會第一時間衝出嚟震災籌款 , 係咪吳剛而家食唔到炭呀

令我錦繡故鄉色變
令我驕美翠湖含恨
望向中國國土 此際浩氣在騰
誓要將我苦難 化為悲憤

籌冥通比佢 ?

山城都咁, 下面嗰啲都唔知點算

人哋家下要收冥信，冥付寶㗎
籌冥通佢哋會嫌落後唔收

香港可送錢上去了

問我國家哪像染病

浄係救重慶妹，午餐肉有

新景點，刺激旅遊業，中國又成大贏家

成個城沈晒咁，但到依家都無報到有人死

不怕 党的恩情比水深

又要被捐錢啦

好少水啫
中國人有咩風浪未遇過
相信黨

全球最大室外游泳池上線了

重慶又可以重建, 又可以瘋狂刷GDP, 正呀

你瓜我瓜大瀑布

屌... 冥信

未來水世界，特技都慳返。

佢會話比人知有水災，派咗解放軍支援
但唔會講死幾多人

會唔會浸到落嚟

班藍屍廢老燒多次接收營比你睇都得

依條舊架，唔係依家

全部都係fake news

昏睡百年 蟈人漸腦死

啱啦,嗌大聲d,聽唔到啊,嗌大聲d

唔洗去美帝都可以睇大瀑布呀

正呀

又真係幾靚

人死哂就冇人會嘈

點解會睇睇下諗起nikon首廣告歌

正，死得好

我不斷重播佢地慘叫果下
有得睇住佢地死於非命

有生之年真係未見過咁靚境色

唔明點解話係舊聞就唔使傳/驚？

如果係之前嘅事
到依家究竟政府做咗啲乜嘢去防備？

唔會係橋埋對手啩⋯⋯

起碼成個月先退到水

咁仲唔快啲返去玩激流？

3個OBJECT 上左屋頂個2個沖走左(連埋間屋一齊)

D水質同恆河有得揮

咩事咁多水？
係咪整風水陣？

美帝CG黎姐嚇我唔到

分明係美帝CG黎

一定係美帝CG，大家唔使擔心

一睇就知係美帝CG同配音片黎，同炸會展一樣

一定係假新聞

世界最美的風景線

bgm 改呢個

叫返個重慶三小賀賀佢先

大家好，我哋的被捕手足雜貨店重新上線啦！

假新聞！我地變有可能落雨！
一定係美國嚟！

你夠唔夠膽住喺中國反共先
可唔可以答我

其實水災最可怕已經唔係來個一刻
(當然已經夠可怕)

而係水災後啲污糟水，包括屎水，泥水，浸過屍體嘅水，加埋偉大鄰國嘅化工廠重金屬嘅廢水
I.e. 仲勁過坑渠水

而呢啲水係起碼持續浸住幾日

所以
加油丫，鄰國

李害了我的國

新聞冇報，假的

Uncharted 5